有冇人有整理過69至今，示威者被藍屍/黑警攻擊致受傷總數

可以有效向外反駁示威者暴力抗爭既指控
以後一有官員/報導指示威者暴力破壞公物
就可以成條LIST舉出黎69至今傷亡人數

岩岩又多一單
【鴨脷洲邨天降腐液 至少7男女傷】

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得人地打我地 我地都冇掉番轉既

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

就算唔計黑警，淨係被藍屍打傷既都一百幾十人
示威者邊忽暴力??
不過有數據就更加強而有力

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

邊有得數
有幾多唔敢去醫院 有幾多就算去睇都唔敢話比狗咬
唉

真係要

push

睇新聞數，等我今個中秋做起佢

至撚憎聽到人話爆幾塊玻璃就暴力

我地義士流既血多到浸死佢都得...